冇人覺得今晚個月亮特別圓特別光

完全唔知點解
可能係個天想幫我哋慶祝初步小勝利

不能自滿 打飛機

sor9真心冇 冇勝利

邊度有贏過我哋仲輸緊

勝你老味